連細蚊仔世界都要玩到咁現實，所以細蚊仔壓力大唔關教育事

係成個社會既問題